{"title": "Sue\u00f1os de Emprender", "talk_url": "juan_pablo_larenas_suenos_de_emprender", "release_date": "1507042125", "duration": "0", "image_url": "aws.com/uploads/23232280-41d4-42a8-a2e2-3ae814e9d39a/maxresdefault.jpg", "tag": ["life"], "description": "Ingeniero Comercial de profesi\u00f3n y emprendedor social 100% convencido que las Empresas B pueden ser agentes de cambio para dar soluci\u00f3n a problem\u00e1ticas sociales y ambientales. Es cofundador y actual Director Ejecutivo de Sistema B Internacional, organizaci\u00f3n que busca redefinir el sentido del \u00e9xito en la econom\u00eda e incorporar su filosof\u00eda en la academia, pol\u00edticas p\u00fablicas, inversiones y ciudadan\u00eda en general.", "author": "Juan Pablo Larenas", "keywords": "TED, talks, life", "talk_id": "2947", "lang": [], "download_link": "btitledDownloads\":null,\"audioDownload\":null},\"duration\":0,\"event\":\"TEDxUDDSalon\",\"institute_partner_name\":null,\"salon_partner_name\":null,\"event_badge\":null,\"is_featured\":false,\"hero\":\"https://s3.amazonaws.com/talkstar", "views": "0"}