{"title": "repensar . reinventar . reconquistar , guimar\u00e3es", "talk_url": "amadeu_portilha_repensar_reinventar_reconquistar_guimaraes", "release_date": "1507050826", "duration": "0", "image_url": "aws.com/uploads/f0e52939-43f2-464e-aaa1-5e239d9b6afd/maxresdefault.jpg", "tag": ["life"], "description": "Amadeu Portilha, vimaranense, em 1965 e criado no cora\u00e7\u00e3o do ber\u00e7o. O seu curriculum vitae conta com as seguintes etapas alcan\u00e7adas: membro fundador dos jornais desportivos Toural e Desportivo de Guimar\u00e3es (do qual foi diretor do mesmo durante cinco anos); vereador da C\u00e2mara Municipal desde 2009 at\u00e9 hoje (sendo Vice-Presidente do atual mandato); adjunto do ex-presidente Ant\u00f3nio Magalh\u00e3es entre 1990 e 2009; diretor Executivo da cooperativa Tempo Livre entre 2002 e 2009.", "author": "Amadeu Portilha", "keywords": "TED, talks, life", "talk_id": "2997", "lang": [], "download_link": "btitledDownloads\":null,\"audioDownload\":null},\"duration\":0,\"event\":\"TEDxGuimar\u00e3es\",\"institute_partner_name\":null,\"salon_partner_name\":null,\"event_badge\":null,\"is_featured\":false,\"hero\":\"https://s3.amazonaws.com/talkstar", "views": "0"}