{"title": "Contra el terrorismo: memoria, unidad y convivencia", "talk_url": "gorka_landaburu_contra_el_terrorismo_memoria_unidad_y_convivencia", "release_date": "1507051072", "duration": "0", "image_url": "aws.com/uploads/83d4a5d2-1409-45f9-8371-02f2a4b32624/maxresdefault.jpg", "tag": ["life"], "description": "El objetivo del terrorismo, adem\u00e1s de hacer el mayor da\u00f1o posible, es tambi\u00e9n coartar, chantajear y amedrentar a la sociedad. En el Pa\u00eds Vasco se ha vivido en primera l\u00ednea. \n\nGorka Landaburu nos cuenta c\u00f3mo, finalizado el terror, es el momento de abordar una nueva etapa a favor de la convivencia pero con la memoria como elemento imprescindible.", "author": "Gorka Landaburu", "keywords": "TED, talks, life", "talk_id": "2999", "lang": [], "download_link": "btitledDownloads\":null,\"audioDownload\":null},\"duration\":0,\"event\":\"TEDxUDeusto\",\"institute_partner_name\":null,\"salon_partner_name\":null,\"event_badge\":null,\"is_featured\":false,\"hero\":\"https://s3.amazonaws.com/talkstar", "views": "0"}